賣金要登記係咪正常?

今日去細鋪賣佢要我登記
是咪正常定俾人呃左?

驚賊贓